大家都知唯一方法係點，但無人肯做而眼白白睇住班細路比人屠殺

燒狗宿呢個難度比突破救人低，威力強一百倍嘅方法個個都知
但係香港人選擇睇住班細路比人屠殺，參與其中，更加唔知自己親手送埋自己入集中營